黃碧雲 劉慧卿 係人渣

死人八婆聲
隊死自己友

一向都係

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德